Файлы, которые будут использоваться:
1) generation/gen_${gen_number} - папка с описаниями конфигов, внутри папки:
1.1) файлы с именем "g{gen_number}-{init_gen_number}-(RAND|P{id}|H{id1},{id2}|M{id})-{id}"
1.2) итоги отбора этого поколения - турнирная таблица (+ возможно какие-то статистические данные)
1.3) статистика этого поколения - мин, макс, средние значения, СКО всех параметров,
    абсолютные максимум и минимум каждого параметра и, возможно, статистика только параметров лидеров.
